有咩歌係岩打大風聽?

開大個喇叭

吹啊吹 讓這風吹
抹乾眼眸裡 亮晶的眼淚

風箏與風

風爭與風

風繼續吹

牛肉加蔥花 要山竹嗎

晴天

即使不再有白天
大地上飄雪十年

發現號

風起了

許志安 大風吹

暴風女神 Lorelei

暴風女神

Darude - Sandstorm

不羈的風

十號風球

頭搖又尾擺，龜頭濕哂

颳風這天我試過握著你手
但偏偏雨漸漸大到我看你不見

我要與你硬碰 以爆烈既高速 旋動

Here I am!
Rock you like a Hurricane!

Meme

風繼續吹 張國榮

大風吹

黑子的籃球op